中環唔好鳩坐向西環方向谷人

中環唔好鳩坐向西環方向谷人

快

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

推

要人呀屌, 向西邊行, 唔理攻定守. 多人先走得到

推呀

Push

狗向前啦, 唉呀屌你 黎幫拖

西環街坊，請樓上空投物資幫手，水彈，漆彈，任何可以幫助我哋手足幾
既野都歡迎空投。 記得DUM完野立刻宿返手/頭入去，唔好比人發現。

西面谷人快, 黎接手足後撤

狗向前, 中環手足向西谷 PLZ